羅嘉良啲歌真係好撚正

創造晴天
那管多少辛酸 已獲勝算

准我留下
如准我繼續留下 我便留下

天地有情
如果彼此心中有情 如果決定擊倒宿命

差一刹的天荒地老
我怕就怕 失望 其餘一切也不枉

說天說地說空虛
凝望通風氣窗吞吐數顆煙圈 彷彿每個片段盤旋在轉

最正都係歲月的童話口哨聲

如果一牽手，能帶着你飛走

冇完整版

這刻收一收腳步 為對方拍拍滿身的塵土

未來沒法計算

仍然在痛

識貨

如准我繼續留下～

穿起了你送的襯衣 聽著你再講故事

念掛你 常幽邃眉眼
願我可 時空中往返

最好聽呢兩句

大頭文 程嘉雞

成首都好聽
加埋套劇真係冇撚得輸

身邊的一點火花，只等煞科，顧忌良多，可以麼你不可以麼

明白我個性 陪伴我醉與夢醒

怕你對我冷淡
計算太多添了麻煩

誰人能像我不斷為夢幻喝采
而此刻始終相信有希望存在

真係首首都經典

好想知你可會快樂
還是總躲不開生活煎熬

准我留下

說穿了是信念舞動
抱緊了但記憶空空
已分隔又防彿牽動
記起某天我心悸動

好鍾意呢首

誰共誰一起，緣份冥冥之中連於一起

銀河像霧 變化無窮 偏想看第二片天空
玄玄幻幻 跌入迷宮 看著時間失控

從此我發現。寂寞是有點根源

最鍾意其實我明白你暗示

當愛情走到盡頭 必聽

只得我沒入人潮裡兜圈

好夢難圓

好夢總似難圓
璀璨的又卻苦短
原來等到最後結局亦只有 遺~憾~了~

天黑天光每個日子
一切無新意
感情全麻木
動作也相似
既是習慣沒意思

誰更重要

陽光燦爛的日子

還記得一個雨天 雨水沾濕了髮鬢
淚水淌濕了一臉 看馬路水花四賤

還記得一次雷電 劃破天空成兩邊
夢想撕開了幾片 世界像沒有明天

驟眼天昏地暗 但信風雨過後驅得散這密雲
天空滿佈裂痕 但見光線透入閃爍流金

而狂風即使翻滿地 仍等一些好天氣
風光始終都會明媚

邁開戚促的腳步 揚起低泣的眼眉
睜開雙眼就有驚喜

陽光輕輕灑滿地 雲彩今天都很美 伸開雙臂雲霧裡飛 那怕再次有風急雨狂 陽光 於心裡 依然晴朗

啲詞靚到
一入副歌就由雨過天晴

先生貴性首歌

未明白女人的心 怎麼去猜

超正 好可惜無完整版

當記憶 已輕得彷似灰塵懸浮
卻渴望停落你門口

羅嘉良《天地有情》
未老是天，但人會變～

陳頌紅啲比喻法又係好正

題外話
除左迷離檔案同衛斯理，羅嘉良仲有冇其他懸疑劇?

話知你表哥

呢首似係講甘量宏

孽吻

係喎仲有難兄難弟

季節呢?

無人相信 如純熟知己
我待你怎會 像這體貼入微

我怕就怕膠旺 我拼命去生存

之前又睇返衛斯理真係最正
兩首歌都都好中意

人事每天多變更 誰亦盼望有一些預感

好好睇又好聽

彼此的世界早已拉近
讓我重新開始 別要綿綿無盡地等 最怕一個人

美味天王首插曲

就係上一個星期狂煲
好撚正

（口哨）
從前曾搭著膊在照相 公園裡共你比賽攀樹上

花師奶

睇睇先
以前D懸疑劇真係好高質

誰人戰績高過孤家？～

即使走過幾趟遠路 如何都掙不開歲月擺佈
這刻收一收腳步 為對方拍拍滿身的塵土

准我留下一j再I

害怕幸福轉眼變碎片

那不過是我 從此我發現 寂寞是有點根源
只得我 沒入人潮裡兜圈 但願 游到你的旁邊

靠得這麼近 又卻是那麼遠 流星已隕滅

佢有兩套冷門劇 婚姻乏術同街巿的童話都好聽d歌

我有時怕傾訴同腹語

好想知你可會快樂
還是總躲不開生活煎熬

只想你仍安好

回看遙遙歲月竟彷彿這樣遠
這夜若說遺憾我一生豈止一點
誰計較成與敗其實什麼方重要
記著夢想中的一切
心始終微酸

大地在我腳下
國計掌於手中

夠晒氣勢

第一時間諗起呢首

當愛情走到盡頭
流星已隕滅 連燈也撲滅 全沒光線 留下我暗夜裡轉又轉

成日聽倒連登

歲月的童話真係聽到喊

以前撈家啲電視劇+主題曲/插曲真係好正

天地豪情, 創世紀, 流金歲月, 先生貴姓

抹去害怕 撕掉稀罕忘情才游到彼岸

這刻 收一收腳步
為對方 拍拍滿身的塵土

彼此的世界早已拉近 好正，不過少d 人識，美味天王插曲

創做晴天真係好正，可惜得半首。准我留下雖然一樣個曲，但個feel 差好遠

從前曾搭著膊在照相 公園裡共你比賽攀樹上

好撚正

呢首真係正
BTW 以前撈家我屋企人有買天地豪情果隻專輯
我成日開黎聽果陣

留言嘅巴打一定係80後 90後(91 至95)

平時唱k會唱羅嘉良既歌， 香港好少中低音歌手
但最好聽，一定係對你我永不放棄.
先生貴姓真係超好睇

回頭時那日那夜那背景 彷彿已沒有什麼可記認 時間 製造缺憾不停

灰到仆街 有時去返細個住既地方睇睇 真係完全係咁既感覺

歲月的童話

屌，竟然無等不到
果陣聽唔太有感覺
慢慢人大左先知歌詞真正意思...
有經歷過既人先會明

天黑天光每個日子 一切無新意
感情全麻木 動作也相似
既是習慣沒意思
但與妳碰上卻動搖了 即使兜兜轉轉難擺脫
有了渴望 時光如同逆轉 見面時那樣眷戀
明白有責任難逃
卻想要尋求從前那些已失去感覺 終找到
心跳因妳的擁抱 早已知道
此刻根本不需天荒地老 等不到 在這程度
迷迷糊糊但有彼此的角色擺佈

即使深知這算自私
這次但這次 竟祈求能留住鏡花水月
我極沉醉在這癡纏 共她一起歲月長遠
共妳虛虛渺渺更亂方寸 似斷卻仍然未完未了
沉淪在這纏繞

明白有責任難逃
卻想要尋求從前那些已失去感覺 終找到
心跳因妳的擁抱 早已知道
此刻根本不需天荒地老 等不到 在這程度
迷迷糊糊但有彼此的角色擺佈

沉悶裡你在沿途
帶給我從前遺忘了的那失去感覺 終找到
一剎都這麼好 想妳知道
多一分鐘想再多一句鐘 等不到 在這程度
沉沉迷迷但有段段記憶伴我終老

大地在我腳下 登登登登登登
國計掌於手中

呢首我覺得最好，套劇明明可以拍一千集

誰共誰一~起
神劇

好鐘意說天說地說空虛

聚散既定數不再作考慮
沒有氣力不想再追 寧抽身遠去

從前曾拍著腳在照相。。。

流星已隕滅 連燈也撲滅 全沒光線 留下我 暗夜裡轉又轉
呢句可能唔係話好有意思 但次次聽都覺得佢唱得好正

對你我永不放棄

其實我明白你暗示

最近煲緊天地豪情
嘉鳴好正
張家輝奸到

衛斯理果首都正啦

真係好撚經典

以前唔信係撈家唱 以為係一個同名同姓既人唱
點知聽聽下真係佢

銀河像霧 變化無窮

LM

其實好拖戲
個intro都做咗10集

天光天黑每個日子 一切無新意
個mv搖盈盈當年好正

白素

合唱都正
情人情人如做戲 有真心假意地

我怕就怕 膠旺

真正最好聽果首誰更重要都唔撚識學人開post
垃圾

【 天地豪情[粵] 】【 粵語 】【 1998-05 】
專輯歌曲：
1.星空倒轉七十年

2.其實我明白妳暗示

3.等不到

4.好夢難圓

5.說天說地說空虛

6.仍然在痛

7.四個婚禮一個葬禮

8.真說話

9.誰更重要

10.彼此的世界早已拉近

當年呢隻cd 我日日播，聽住返學，首首都識唱，除左第一同第七首，其他全部都好正

純屬意外

佢有隻碟曾經上過銷量磅第一位，仲記得當時有人話佢造馬，好似叫「天地豪情」

隻碟真心好聽

我唔聽中文歌但都好鍾意准我留下

而此刻始終相信最好是期待

識聼嘅梗係聼串燒

好多都係李敏作

你盼時間停止擁抱這點愛直到灰飛煙滅

最鍾意係當愛情走到盡頭

佢處理感情處理得好好，低音又勁好聽

搵左完整版好多年
我記得係金曲挑戰站聽過完整版
但就係搵唔到個完整版
以前係陳頌紅個blog到問佢仲有無keep完整版首詞
佢話手寫寫完交上去無keep底

先生貴性同衛斯理既歌好聽，戲又好睇
到依家都會開返黎睇
可惜撈家係個仆街

好可惜

創造晴天 兑現宏願

請說話望向我是我的錯
講清楚這一切可不可
無謂要我胡亂再猜錯
講清楚心想要怎麼
為你傾心那個是我

Agree with you 可惜佢係個棄糟糠既仆街

第一首留意既歌係 未來未法計算
當時 睇 先生貴性 再配呢首插曲，正到爆。
之後都有聽返 天地豪情 創世紀 流金歲月 個d

以下呢首合唱都唔錯

葉榮添無煙城

同躺於一天空最愛的你偏不知道
舊有傷口仍然在痛

大地在我腳下

冇人講心中有數？好好聽 七姊妹片尾曲

[url][/url]

[url][/url]

小弟讀書果陣係崇日撚黎，唯一買過香港歌手CD 就係依隻，宜家仲KEEP 住係度

今時今日都仲係處月的童話做聆聲

呢首真係經典 間唔時都拎返出嚟聽

雖然佢好多隻都好鐘意
但一見到個post 就諗到呢首先
銀河像霧 變化無窮 偏想看第二片天空
個冒險者既意境靚撚到癲

難過什麼 難過亦不能改寫結果

ching識貨，我都諗到呢首

最想要完整版

好鐘意

從前曾搭著膊在照相

哼！你呢個卑鄙無恥下流賤格社會嘅人渣敗類拆白黨 死飛仔！

夷平六國是誰 國計掌於手中 哪個再敢多說話
好想知你可會快樂 還是總躲不開生活煎熬

有無渠道可以叫tvb出返衛斯理個兩首嘅完整版

可以比錢買

有聲 細細個成日講

同躺於一天空卻各走各路
而我偷偷喘息呼吸都很重

唔止歌正好多套佢主演既劇都勁好睇

未來沒法計算相處亦短 卻是已經深深深深愛戀
陪著你我方感完全 即使開始注定會心酸

我反而鍾意副歌呢part
不過樓主都幾識貨 羅嘉良我去唱k成日都會唱

難兄難弟經典

留名

當愛情走到盡頭

D 歌詞神到

呢隻一定無做馬, 當年係勁多人買, 我都買左, 入面d 歌全部神曲黎

唔係靚聲又無唱功，但佢把聲同啲歌好夾，聽親都係咁loop

一聽到就諗起套劇集, 屈機到

搞到我都即刻開 apple music 黎聽返陣

閒來獨看白雲 望見數千萬轉變

秒經post